知唔知點解呢幾日勇武要休息?點解係和理非主場?

因為10月14日民主人權法就會通過
所以呢幾日啲狗好似有少少忍手
又好似放任你裝修甚至幫埋你裝修
因為政府唔想法案通過或者減辣
所以休息7日
忍一忍手
為咗更即將來到的勝利~
唔係撤退或者退讓~而係轉變為唔同形式的鬥爭

自推

推

因為有一班三毛風向